聽日邊到有物資站 想捐野

如題
聽日星期六邊到有物資站 可以捐野
希望可以提供足夠物資 比6.16既遊行

我買左百幾條energy bar
星期日拎去派街
大家幫手食啲

我都想知 咁岩4000蚊到左手 想用番買物資 多謝香港政府提供物資